已fact check。會然今年四歲確診糖尿病，2個星期後切腳

1負皮=1祝福🙏🏻

正評咗

幾時切J

佢真c

又陰d中傷

建議收番

籌旗割皮包都失敗左

係

非

🙏🏻

唔洗切，因為切得腳佢都已經性無能

佢唔切都性無能